趙善軒 田納西號深潛119日卻爆肺炎證源頭是美國？ 武漢P4實驗所石正麗：中國是爆發新冠病毒的熱點！ 20200424

#武漢新冠肺炎 #80國追討中國

趙善軒
田納西號深潛119日卻爆肺炎證源頭是美國？
武漢P4實驗所石正麗：中國是爆發新冠病毒的熱點！
20200424

Gavinchiu趙氏讀書生活
166K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢新冠肺炎
#80國追討中國